到底之前邊條仆街推BSE

屌你老味,揀撚左先癹現唔撚對路，有開BSE既大學唔多，又要比人食住

得返一間開，其餘一早停收左幾年

少u開咪好

比人食住預左啦
則師比有錢商人食住
土木測量佬比則師食住
Bse佬比土木佬食住
呢個世界係咁架喇 你有料入左醫唔洗入bse啦
廿幾分有一科保證100%就業率同起薪點保證17k以上
仲想點

無可否認係地盤入面
Bs既地位低少少
多數都builder野行先
Builder野進度落後就夾鳩bs迫佢地開夜開通宵追programme

但人工好似差唔多

上ME得唔得？

竟然有人信

土木應該都唔係完全畀則師食住掛
唔係話兩邊成派成日打對頭架咩